# peliguillemfg
1.color
2.padding
3.text-align
4.border
5.background-color
6.border-collapse: collapse;
7.---------------------------
 caption {
    padding: 0.3em;
    color: #fff;
     background: #000;
 }
 th {
    background: #eee;
 }
Et posu tot el text perque no et podia posar nomes una de les comandes. Aixo el que fa es posar color als caps de les taules.
----------------------------
8.border: black 10px solid;
9.cursor: grab;
10.links Quant els vistites et surten de color verd .link:visited (poses amb l'estili que vols que es quedi un cop hagis fet clic)
11.font-style: normal;
12.position: static;
13.clear:both;
14.list-style-image: url('img/cara.png');
15.text-align: justify;
16.color red;
 text-shadow: 2px 2px 4px blue;
17.position: absolute;
18. float: left;
19.font-weight: bold;
20.background-image:url('img/fondito.jpg');
21.z-index: 1;
22.width: 32%;
23.height: 16%;
24.border-radius: 4px;
25. text-decoration
26. border-collapse: collapse;